純粹好奇一問

如果因為航空被取消
係外國趕唔切番香港見親人既最後一面
咁既scenario既話會點 :(